p記sales入

依家仲有冇二人同行discount？ 有就pm